行街見到救護消防既請報以掌聲 行街見到警察既報以噓聲

要話比啲狗聽
成個紀律部隊
係得你地係袋底泥

依家都無警察行咇

飛機呢!!! 召喚飛機!!!
我依家訓教都見到飛機

4點問佢點解唔行必啦
係咪收左錢唔做野？

救護消防

有班行地鐵既，以前單頭行，宜家4個一齊行，驚過閪咁